* Para ver la documentación de javascript posicionarse en     la carpeta actual en cmd y ejecutar el siguiente         comando. 

jsdoc -c conf.json

* Después en la carpeta out se crearán los HTML con la documentación. (Abrir index.html)